---
tags: bedAndBreakfast
partial: quarto-abelheira
subtitle: Doppel- oder Dreibettzimmer
---

Ebenfalls im ersten Stock des Haupthauses gelegen kann man, wenn man aus dem Fenster dieses Zimmers schaut, am Horizont das Dorf Abelheira sehen. Das Zimmer hat ein Doppelbett und eine Hochebene (Galerie) mit einer Einzelmatratze. Perfekt also für ein Pärchen mit Kind oder 3 Erwachsene, die sich ganz doll lieb haben. Das Badezimmer im Erdgeschoss teilt man sich auch mit den beiden anderen Zimmern im ersten Stock.

Preise pro Person und Nacht inkl. Frühstück und 2x BBQ pro Woche:

- Juli bis September: 40 EUR
- Oktober bis Juni: 30 EUR
- Mindestbelegung: 2 Personen (Erw.)
- Kinder bis 12 Jahre: 50% Rabatt
- Babys bis 2 Jahre kostenlos

Hier geht es zur [Buchung]({{ links.de.onlineBooking.path }})
